## ЗАПУСК
Для запуска необходимо запустить cmd файл **startHand.cmd**, расположенный по пути **builds\startHand.cmd**
## ПРИМЕЧАНИЯ
- В репозиторий добавлен портативный python 3.10.5 с необходимыми библиотеками
- В репозиторий добавлен Chrome и chromedriver
- Скриншот с результатом сохраняется в корне репозитория под названием **result.png**